想幫Rosé個衰妹着返好件衫

露咗個膊頭出嚟 凍親點算好啊

唔露邊有人睇呀